嗌錯六大訴求既可能係班銀髮族

其實各大平台都有咗共識好耐 唔好亂咁轉 要統一嗌五大訴求
睇下呢條片 班銀髮族聽到有人嗌解散警隊就以為改咗六大訴求
麻煩各位巴打絲打同返自己啲黃色屋企人解釋返呀 解散警隊其實就係五大訴求入面「成立獨立調查委員會追究警察濫權」既其中一個方法
佢地可能少上社交媒體 淨係睇新聞見到有人嗌六大就跟埋嗌架啦
所以希望各位be humble 以後遊行有人嗌六大就幫手解釋返點解要維持嗌五大 提提你身邊既人

//
《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

都唔係7.1 五大訴求係616已經開始嗌